人愈大，睇歲月神偷愈感慨

以前睇唔識喊
依家次次d馬尿都係咁流

無睇過

好睇呀

不過好似比人話抄外國舊戲

打風同月餅會 次次睇都喊

今晚又播
睇到好心酸